[邊位巴打]啓德花園商場檔口失竊 600個胸圍被偷

黃大仙發生盜竊案。早上8時許，女負責人返回彩虹道121號啟德花園商場的攤檔準備時，發現攤檔有搜掠痕迹，經點算後證實損失約600個胸圍，約值約1.2萬元，於是報警。

警方接報到場，翻查閉路電視片段了解，不排除賊人趁晚上無人經過時犯案。遇竊攤檔位於24小時開放的商場通道旁，並無防盜措施，事後照常營業。據了解，該攤檔上周亦曾遇竊。

邊位巴打，出來認左佢

一個廿蚊